不如削尖啲竹去前線屠狗

狗有槍 埋身用高傷武輸硬

不了

咁屠藍老中

對面d仆街陷家剷，唔係以武制暴，以武制和 制女，正仆街黎

你最好諗清楚先

你出尖器, 佢就出槍架喇, 你有覺悟啫, 其他人有冇先

唔贊成 你玩到尖竹 佢就名正言順實彈

咁搞法美國議會咁洗通過了

明刀明槍一定輸，真係要做就接仔放工。加上，任何再激進行動都要等美國過左人權法先做。

日日夜夜，比黑白兩道打到仆街啦

成日話對面執法不公，有無負過任何一件事嘅責任

最大快人心係鶳左尋日個元朗陳伯祥！

呢個風氣應該繼續！

有咩用 又唔係主動衝
一陣影住比人當元朗暴徒仲衰

射箭吖笨

你估佢地套衫流架？

捱打好咩

得防具

近身冇利

好心急喎sir

而家氣油彈唔可以名正言順咩

佢返緊工嘅時候就係最多裝備嘅時候

星期一狗又可以用呢個標題開記招 , 多謝 op

睇你好多post 都係引用人地post攞正皮
自己個個post 都全民勇武殺警
帶風向有啲明顯喎ching

過咗法例先 升級再之後

刀咪仲高成本

邊到有講刀

【 9.28 + 10.1 】連發宣傳

五年前的9月28日，催淚彈劃破夏愨道的半空，開展一場劍指真普選的佔領運動。

五年過去，真普選雖仍遙遙無期，而警察比以前更黑、更暴力、更不受監管。但是，香港人履行了在當日佔領結束時許下的承諾 －「人民誓將歸來」。五年後的香港人，以更團結、更鏗鏘、更堅毅的姿態再次站到政權的面前，對抗警暴，爭取雙真普選。

9月28日，作為一個我們都記得；我們都認為是重要的日子 － 雨傘運動五周年，我們希望和大家一同回到金鐘，在集會當中沉澱、思考。

同時，縱然當前要舉辦一個合法的遊行是會被多番刁難，而部份手足亦已經視不反對通知書為廢紙，但我們仍入紙希望可以舉辦10.1遊行，盡力讓當日能夠有一個讓所有香港人都能夠參與的大遊行，因此約定大家，十月一日，維園見！

【 9.28 反抗威權 迎接黎明 】集會
2019年9月28日
晚上7時至9時
金鐘添馬公園

【 10.1 沒有國慶 只有國殤 】遊行
2019年10月1日
下午兩時起步
維園集合，遊行往遮打道

主辦︰民間人權陣線

你講得出呢句說話都知道你係鬼

Black object ?

不嬲最有效都只會係遠攻

。。。。？
最快要十二月喎

近身先有利
你有無槍？ 唔通你可以掟磚掟到一百米？

咪就係 又係啲中計論

咁你有冇套甲可以擋到棍 有盾應該會好好多

用個腦諗下人地手上有咩
不了

係玩都等法案過左先啦

唔知點解覺得呢個po有啲似以前討論火魔法

係屠都唔會咁高調啦
害死人咩
明知重防仲出

自殺都諗得名正言順啲啦，而家目標係要令症苦答應訴求，唔係殺犬

啱呀，唔好激嬲黑警

防割裝衫對利器有抗性
所以有無槍頭都係一樣嘅鈍器傷害

削尖竹頭係多此一舉

【明報專訊】反修例示威中，警方疑對被捕者濫暴，其中8月11日首次有喬裝警員在銅鑼灣制服示威者，《紐約時報》訪問當中3名被捕男子，包括被警員打至門牙飛脫、嚎哭求饒的青年，他就事件首度開腔，稱被警員用警棍打眼及牙，「痛至沒知覺」，再被警員用胡椒噴霧噴傷口，被扣留時要求致電家人和律師，警方聲稱電話接收不良；其他被捕青年則投訴被踩臉踢眼，事後因腦出血而持續流鼻血，亦有人被捕後肩膀關節位碎裂成4塊。

要求致電家人律師 警稱電話接收不良

《紐約時報》昨日報道，並附載訪問片段，3名被捕男子戴口罩正面接受訪問。23歲「爆牙青年」Chow當時被制服，有警員以膝蓋壓其頭，有警員再用警棍打他的臉。報道稱他重看有關新聞片段時，難掩哀傷、緊握拳頭，「當時我是求饒中，求他們不要再壓，我已經被捕。我心裏想，為何你們這樣對我呢？」他說眼及門牙被警棍打，感覺「好像被細貨車撞，痛到無知覺」，當時亦有警員用胡椒噴霧噴他的傷口，「像很多螞蟻在傷口上爬及咬」。

另一被捕男子Jack在報道表示，當晚身處個巴士站旁，目擊有兒童被貌似示威者的警察追打，他逃跑期間被推跌，有人飛撲壓着他，使他感到劇痛。他左肩關節骨頭碎成4塊，與下方接骨分離，需由醫生鑲上鈦金屬片和螺絲；醫療報告顯示，其傷勢為毆打所致。他計劃申請民事索償。

18歲被捕青年K稱，當晚被兩個黑衣人從後拉跌，並用警棍毆打，有人踩他的臉和踢其左眼。醫生證實他腦出血，他稱自當晚受傷後，幾乎每日都流鼻血，而且經常感暈眩。他說當時追問黑衣人是否警察，卻一直不獲回應，直至被扣上手銬才知曉，「我經常夢到當時畫面，很難受，不能入睡」。

當晚的被捕者被帶到新屋嶺扣留中心，Chow和K分別稱，房間內的示威者都受傷，表現痛苦，要求醫療及法律援助卻被長時間拖延。Chow說曾要求致電家人及律師，有警員稱那裏電話接收信號不好，「打不到出去」。受訪的義務律師林洋鋐表示，當晚趕到新屋嶺，在外面等候逾10小時才可見被捕者，批評警方嚴重剝削被捕者權益。

被指「核心示威者」 兩控集結一未起訴

警方早前表示，當晚的喬裝行動拘捕了15名「核心示威者」，不過根據訪問，3名被捕者說彼此不認識，而至今Jack和Chow分別被落案起訴非法集結罪，K則未被起訴。

警：示威者激烈反抗 不滿可投訴

警方回覆稱，8月11日晚拘捕行動，部分示威者曾激烈反抗及掙扎，人員遂採取適當武力制服。對於未有表露警員身分的質疑，警方稱該行動性質及現場情况不容許展示委任證，但採取行動前曾向示威者表明警員身分。至於羈留者權利，警方稱有既定程序處理，如任何人認為受不合理對待可投訴。

（反修例風暴）

612 班popo 咪已經老屈左前線出尖鐵枝

實彈左好耐啦

點解仲有啲傻仔會話"你xxx, 對方就可以出實彈架啦" , 我就覺得好奇怪，乜班狗無用實彈咩？定係大家咁耐以黎做既關於子彈既文宣都係假既？

有手足殺狗殺藍絲，我定必不分化不割蓆。